其實我只係個街坊...

知道依家手足全部都對陌生人好有疑心
但係呢兩日深水埗都有圍警署
本身一盡地主之誼落去睇下有咩幫到手
但係每次啲人都會上下打量我
有手足本身除咗口罩見到我都戴返
其實我只係個街坊 可唔可以唔好咁驚我

人地保護佢自己
唔好hard feeling

與其驚 不如做好準備 下次一齊拆招 狗戰術已改
用哩招拆應該會少好多手足被捕

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

真

就算你真係生到藍絲樣咁

到你俾狗圍 手足都係會幫你

係年紀比較大, 定係髮型似黑社會?

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台

大家都係陌生人
你唔做可疑野點會有人懷疑你

因為我覺得自己唔襯有陰嘅髮型
所以剪到好短好短

今日行返屋企禁下電話 向前望一望就同手足對望咗眼 佢就戴返口罩了

樓主係咪同啲撞樣

Tom boy,絲？

其實你可以買定D物質抱住/拎住，咁佢地就知你無惡意架喇

物資

啲frd都話個樣似黑社會

巴呀

無啦 打算街坊look 踢住拖落去 拎住支水咁囉

戴個眼鏡會唔會C文d?
不過巴打唔好有hard feelings

劉細良都話自己個樣惡，落區比後生仔啤

保護自己好正常，唔好有hard feeling

無理由架
正常應該無人理架喎
係咪你太敏感咋

身型大大隻 黑黑實實 頭髮好短既話真係好似

迎面見到咪點下頭，講聲「加油、支持你地」

應該唔會好難開口啫

咁.......下次試下拎多幾枝水
因為你落到去其實都係幫口，一係幫佢地掘住班黑警囉，你個樣夠惡

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不分化、不指責、不割席、不篤灰

係，個樣夠惡咪企前面啤班黑警同藍屍垃圾;把聲夠惡咪得閒叫一兩句口號，都好有用架。

各施其職。